External Hard Drive 壽命多久？

現時的 1TB 和 2TB External Hard Drive 壽命有多久？

自己check mean time to fail啦

-

5個月

.

我用開samsung external SSD
都冇壞過

how long?

呢家嘢真係撞手神
如果唔好彩用用吓壞咗，自然入嗰個牌子數

不過學樓上巴打話齋，睇 MTBF 算係比較客觀嘅睇法

3年

1TB自己砌都ok

HGST 1TB 7200用家
好似都用咗幾年

HGST已經冇得賣 又搵唔到第二隻有7200

<NB>HGST Travelstar 2.5" 1TB 7200rpm (9.5mm) /32MB Cache SATA3 HDD HTS721010A9E630 HK$ 413

<NB>HGST TravelStar (7x24) 2.5" 1TB 7200rpm/SATA3 HDD HTE721010A9E630 (9.5mm / 7x24 企業版) HK$ 520

<NB>WD Black WD10JPLX (9.5mm) 2.5" 1TB 7200rpm 32MB Cache SATA3 HDD HK$ 482

仲有 唔好嚇我啦
不過wd black好似係改名嘅hgst
今後會唔會只賣wd就唔知

呢d全部都冇盒